MPF 大走資?黃世澤（20200916）

唔知佢話宏利唔俾攞錢個 source 係邊度？